美股NKLA 下一隻TSLA

大家點睇 有冇前景 買唔買得過？

比d 介紹來都好呀

*氢燃料重卡制造商* 我都唔識佢既字點讀，我copy架炸

佢話黎緊會生產咁既車

呢d車咁小眾

又係d行電 環保概念車 但做貨車 同TSLA 唔同路線

梗係貨運用架啦
俾你做私家車咩

舊電咁勁揪

但好似一架 都字產出黎 暫時概念

*產

運貨搵食車先無咁易換， market penetration 無補貼一定好低

D網吹到佢隻野 係下隻TSLA

有無auto pilot?

係咪呢個網

同銅鑼灣只有一個浩南既概念一樣

無研究過 但應該係sell佢行電 行得遠行得耐 好力

T記 早兩年都發佈過拖頭
唔知佢係未真係出咁解

唔可行

博唔過呀？

Tsla 升到癲係因為Elon musk

前身VTIQ 借殼，今晚轉咗做NKLA

有100億美金做研發，租借形式做生意模式

21年聲稱價值100億美金嘅訂單

氫氣+電池混燃貨車，TSLA 純電動車應該未有NKLA 持航咁耐

全部留言覆你都唱淡證明入得

垃圾股

hydrogen fuel咁運, 同汽油一樣
可行咩? 要用幾多hydrogen去運hydrogen
hydrogen fuel仲貴過汽油

Tsla 都要壓平電池價, hydrogen fuel咁貴搵邊個買

fuel cell gas cost 貴
同玩infrastructure 個成本要好高

同TSLA冇得比

hydrogen fuel同油一樣
供應方就成本大, 用家方就方便, 相對於電池車

LM

下一隻TSLA:NIO

hydrogen 已經係dead end, 電池仲可以有效能上既改善

Elon musk 話hydrogen 做唔到

入氫喎師兄

tesal 都會出貨車巴士

人地剩係個ceo 都值500 億
電池技術又領先同行
仲有自動駕駛 半科技股先唔洗理pe 炒得咁高

你nkla 純粹食人個名氣借勢 乜L特點都無

Hydrogen car唔係已經出過喇咩？
Toyota mirai，雖然唔係大車，但類似技術己經有大公司開發左仲要賣緊

乜基本面 DATA都冇嘅

不問價追！

千升

而家睇返上面班連燈仔搞D野真係得啖笑

嘩

追左張CALL 希望唔死

痴左線

連登

上星期見到個post明明諗住入

燃料電池？
呢方面應該唔夠toyota黎
人哋已經研究左好耐，仲有車賣緊

嘩 升50%

新股黎?

2018年1月上 好似係

屌

依架呢

之前係VTIQ, 俾佢收購左
12蚊開始宣佈轉名個Nikolas
本身話4月轉名，但轉唔到
之後開股東大會6/2正式轉

meme stock升係唔需要理由
同Spce 一樣

thanks,巴打 有冇入

話有好大張訂單 有冇人可以解釋下咩料

NKLA Jun 2020 55.000 call
+2,900.00%

升既原因係個CEO
琴晚係Twitter 話會介紹
Fuel cell pickup truck
轉名前之前20蚊有買，
之後升左10%後放左
次次個CEO 一係Twitter講野就升一倍

有冇第2隻推

學9 TESLA

呢隻係最遠概CALL
所有CALL 入哂價

大家記住TSLA背後有NASA

今日咁多人出現既...

快D搵多隻會比連登仔踩既股

比你搵到
利申：買咗成億

其實暫時睇緊另一隻

樓主 3 日前睇得勁準

快

唔話你知 等陣又比人話垃圾

忽然靜哂

今日要放，聽日會IV Crush

短炒姐 我自己35蚊都買左100股

會唔會吹大左，點同tasla比

因為今日個波幅太誇張？

上星期五$34已想入但想睇多日先 點知而家已$54

好強勢，一級一級升上去

華納黎緊會有咩新搞作

係丫

cls

DLS 57放咗上到59

宜家係61

揼心口

巴打建議再入定點好

我玩緊第2隻 睇頂置

有跟，華納等再低啲再入少少先

莊股？一路都無波幅今日咁大

又黎

華納本身就睇好，唔關樓主市，反而NKLA我都係睇你先再留意番

我嚟緊會生產火箭

格sir

Nkla得訂單但一單生意都未做到 有d overvalue
但咁多好消息夾攻下係抵升ge

睇到貼由56入 依家已經66

高到唔敢入就爆左上去

格哥

下次有子彈都唔知入唔入好 一夜爆上去太急

擺唔擺過夜好

好難講 真係賭大細咁

痴撚線妖股

大家諗住目標價幾多

係咁摸頂

屌佢老味

痴線最後十五分鐘
56入 見到爆到咁 71入多少少
過山車到65 再彈過一波

又準備破頂了。。。
咩消息咁巴閉呀。。。

癲

給開司一罐啤酒

Wallstreetbets d 人都唔夠膽入
pump and dump meme stock

要跌？

盤後升到100

掂唔掂都好，相信呢個星期仲有得炒，比人炒作到同tesla比，大家都fear of missing out，呢個point都夠玩，加上個ceo講過話suing Tesla,好值得跟進

市值係幾多 有人話係260億但睇app先21億

呢個留言

樓主置頂啦

屌喇星 我鳩up吓 咁易中咩

瞓之前51蚊諗過入少少, 不過驚, 瞓醒dum 春

純炒股
多謝樓主分享
聽日買

尋晚臨瞓見到post，諗住有冇噤神呀
起身1倍

樓主係咩網到睇到

高唔高j 好

yamada miyura

掙扎緊.... 琴日盤後都+21.95% ....
升咁急會唔會一野就插返落來
(利申 新手留名學野)

我都唔知入唔入好

SpaceX

佢盤數怪怪地.

今晚就不問價入

而家73

噤危險既野, 睇你想摶定想安全收錢

多謝樓主

太遲睇到個POST

升103% OMG

盤後90幾姐係今晚會90幾開市？

仲有盤前

今晚會唔會回返啲

樓主發左達未

唔會 直上900

賣晒tsla追呢隻先

美股盤前全線含撚但呢隻仲升緊十幾個巴升, 想點撚樣?

全紅

希望先衝100。

77收市未開市已經88

88 係一個信號

又回番

拜拜luuuu

其實就咁open for pre order 都升咁多？

連登仔開始入貨，可以跌了

仲淨50shares 走唔走好

堅持唔走

正股驚閪

走啦，唔好貪心

今日高位 明日低位

其實都幾癲咩成績都冇就炒到咁

見你講完 加咗注

開市全紅既話 轉哂黎炒呢隻都似

92la

盤前有冇得買

贏左幾多？

熔斷啦

本身掛左$75入

取消慢一秒都

下一隻妖股，好似TSLA

係51蚊入左39股

fat fat

諗緊入唔入貨

樓主叻，wmg都逆市升

仆街，跌得勁快

兩次熔斷

有冇巴打接左火棒

咁既股都買

輸啦輸啦

國家隊呢

又一隻脂場 正

佩服

70接10股貨！故事無咁快完！

加左幾多

成間公司都係吹水...買TSLA好過.

72啦

笑死啦

又升返，升降機

應該就快跌

今晚跌

大家都走晒？

笑死，連連登都淪為搵人接貨既地方。

隻喇要搵埋中學生零用錢接貨

今晚應該50見

根本就係太陽能電筒黎

Lm

連佢啲業務都未搞得清都有咁多人鳩衝，科網股爆破指日可待

有無人未放

加油 岩岩係佢網站訂左10架 聽晚再訂10架

ok

Hydrogen車最大問題係運燃料去氣站同埋點儲存 所以暫時最好都係全電車架啦

呢隻野真係短炒玩 長揸就不了

氫唔穩定，實好多隱憂

樓主宜家點

格sir 又中

ceo ig 有實車live，爆升了